彌明BB

買左20000@0.25，抵玩

爆升中

大唔大波.....幅 ?